00後中學生以Minecraft建1:1香港記錄歷史

Minecraft建香港—00後中學生以Minecraft建1:1香港記錄歷史 遮打大廈最難起：玻璃幕牆要16小時
你仲記唔記得，中學時期的你，每日做咩？返學放學、做功課、溫書……相信是不少香港中學生每日的固定行程，但有一班00年後的中學生，年紀細細，就決定用Minecraft興建了一個香港。

在4月的時候，一名外國YouTuber @PippenFTS 發起了名為「Build The Earth」（BTE）的計劃，希望在網絡世界中建構一個1:1的地球，並且邀請來自世界各地的玩家一同參與。直到現時，已經有來自世界各地的隊伍參與，透過分工合作去完成整個BTE計劃。Build The Earth：Team Hong Kong - Macau就是當中負責興建香港和澳門的隊伍，目前有五十幾人，主要成員中，有不少都是中學生。
___________________________________________________________________
好勁 respect

已經唔係打機
係作品

其實想佢哋整1:1香港，不過唔知minecraft run 唔run 到

叻仔

超勁